覺唔覺得扎馬尾嘅學生妹係最正

好懷念中學果陣成日搞女同學條馬尾 依家係u個個都放曬d頭髮落嚟 完全失去曬青春嘅味道！！！決心發起馬尾革命

圖呢

強烈要求大學生扎馬尾返學！！！

係大家嘅青春記憶裹面

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

建議大家叫女朋友扎馬尾提倡校園風氣

唔洗學生妹 你老母扎馬尾先最正

樓主老母係邊？

我男校呀屌你老母 圖呢

我居然睇哂

屌你老母，圖呢

馬尾+平陰+兩條甲由鬚

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊

好似冇見過人真係咁講

起google search 趙岸池圖片，有好多真光妹圖睇

紮緊馬尾既學生妹先係最正

你有無諗過
唔係個個女仔紮馬尾都好睇

邊鳩個負評我？
有圖有真相

人哋就係怕咗你班毒撚咸咸濕濕係度望
放學先至急住放散把頭髮咋
革你老母命咩

識玩一定玩彈bra扣

無圖，樓主on9

真係好正
兩隻手舉高紮緊
露出白滑的手臂
對奶都會凸左

馬尾革命。。圖呢

冇圖你講條撚咩

我都想講

圖呢屌

磨牙

好少靜態圖片可以j足咁多年
但呢幅簡直係一絕

見到有啲女明明髮質比較差少少都放頭髮，講真唔係幾好睇，扎起頭髮整整齊齊咪好囉，係咪先。係學校睇，九成或以上嘅女仔都係放頭髮，反而扎頭髮先係特別

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

Any ig

樓上成班友連呢張圖都唔post仲好意思討論咁耐？

啊嫲

太婆

文理

沈佳宜. jpg

變態少少咁講
背面望條馬尾靚一定係靚女

圖都無張學人呃正皮

一講馬尾一定會諗起呢張

識貨 已經數唔清為佢射過幾多次精

扎頭髮個動作真係百看不厭

一邊扯住條馬尾一邊

唔好再J我太嫲

其實我都係借d意求圖

馬尾革命1.0正式開始

肥婆扎馬尾都正？

對事不對人

忍耐不住了

K^2 馬尾

我唔識玩,我彈開底褲

對腳

圖都無 好懷疑你點考上大學

唔巧緊